請各位download 一個反恐App

SG secure
一個由新加坡政府出既反恐app，主要係教導大家遇到恐怖襲擊時應該要點做

Apple store/ Google play 都可以下載

有個位可以直接報驚，按999都係報狗，但相信唔會用到， 因為狗係唔會理我地

最重要係呢part， 按入去會有教學，萬一發生恐襲應該點做，期中包括721既地鐵場景

入面有幾條片比大家睇，睇晒佢大約15分中左右，亦有互動環節，確保大家明白要點樣面對

最後一個chapter會教大家如何安慰恐襲後既朋友同社會

希望幫到大家

光復香港 時代革命！

正評

推

1

2

3

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

app評分1星！小心唔好亂咁download

你on9?! 成個新加坡地鐵都貼晒告示叫人download,你同我講一星就有問題？政府app一星有乜撚咁出奇？廢事你條on9仔又話要fact check, 圖都貼撚堆比你個撚樣！

想請問吓新加坡政府係咩嘢國家？ 民主國家？
佢反恐對象咪即係反新加坡政府嘅反對派囉！
膠都費事俾

入面app嘅資訊其實喺網上邊都好容易搵到
何必要download 一個app?

On9 down 新加坡app
整app間公司係親中你就

11

Down落來睇過冇乜特別
已del

見到坡仔出既立即唔想理